一人一個最黑人憎嘅職業「唔準諗即刻答」

警賊

639

特首

MTR

香港狗賊

香港差佬 屌你老母

第一下即刻諗除左警畜 特首之外仲有乜...

我諗到 DC9

准許

準確